[IA] 入境事務助理員 2017 (12)

繼續叫春

lm

829 FIB 繼續叫春

Same

好快就下一批

就知結果

利申 等緊

901 FIB 繼續叫春

考入境不如做機場保安

830 fib ，幾時有vetting call

自己好似有色弱 點算

入境對視力要求好嚴...

上網按完等幾多個月先有通知？

最近有冇er call呀屌

你仲係到

我屬狗…… 都好驚自己有色弱……

波點圖睇倒8-9成得唔得？
排顏色板就無問題

好似淨係有call fc bc... er call無收到風:(

岩岩收到fc bc call
聽日去check
如一切順利 10月中入班

10月中呢班開心

巴打幾時vetting 的

恭喜晒 祝你一切順利

13/7

多謝你！
大家咁話！

點解咁講

好提子呀

唔同section唔同做法

下星期仲要去旅行，長開漫遊，希望唔會Miss call

恭喜巴打

請問這幾天有人收到fib email嗎?

如有，可說明幾號group interview?

PK, BL一次比一次低

早知唔考啦

自己諗

咁就hihi了

等左咁耐 終於有結果

巴打
你好似好得閒 今日明明唔係紅日黎

同埋
想問下你體能難唔難
可唔可以講多d pe堂, 步操堂每日要做做同幾耐？
平均每日要罰d咩.. 通常total 罰幾多？
eg 30/40掌上壓咁？
Or 罰 幾多k?

利申：體能廢j 日日練緊
唔想累人，亦都唔想做vip....

利申：體能廢j 日日練緊
唔想累人

後備支援部隊

FIB派到幾號
13/9 考完

點解得閒緊係唔話你知啦haha
體能多數跑步，由2.4k跑起，出班要跑10k。都有1x堂游水堂，要考試，唔識游水嗰啲就自求多福。
步操基本上頭7個星期日日都會有，大約4個鐘啦。
罰就9成掌上壓啦，30下係仁慈，50下起跳係正常，有時會做蹲撐立，都係50下起跳

都會罰下跑圈同行樓梯既，我個班比較少，只係頭2-3個星期多啲

下...出班一定要游到水？
Police都可以唔識出到.....

好似紀律部隊咁

Fib email根本就放假停晒 晒心機等

( Show Blocked User - 保安淫猿 )

我唔識游
係一定要就襯未有call睇下出面有冇得學

唔識緊係出到班 最多俾阿sir笑

游水有考試但肥左都出到班?

對日常工作，游水呢個skill又不是必須既

巴打你點知停左假?

你有無入whatsappgp?係果gp有無消息?

零零丁丁有幾個有fib email ，大部分9月頭FT 嘅都無消息 唔知係failed 定 未出

10開班之後 係唔係要等下年先再有班開？！

你啱！依下先死！明明勁多人考，但每日都係得1-2個有fib email

11/9 fib 準備叫春

er fc call 即係乜

fib 考唔考英文 ？會問啲咩 下星期去考

係 成半年了

恭喜巴打！
巴打係咪9月尾收er call?

上游水堂係成個training 入面最輕鬆果堂 因為係搵岀面d教練教你 你班主任副班主任係好間唔中先落黎睇下你地游成點 見你游得差又唔會屌你

我fib英文題係正副署長英文全名
之後就下一part

多謝
我上星期三收er
今日5點左右收fc bc

嘩 無追半日post
就咁快有fc bc call
btw恭喜晒巴打

我上星期二收er
唔知會唔會都快有fc bc

btw聽日咁急叫你去fc
乜唔駛俾時間你準備d銀行戶口資料咩？

我都有問佢
佢話可以印e banking account record
我又冇信用卡
又冇借貸
又冇供樓

原來入境fc咁簡單
我都想咁快就收到call

巴打講到入班生活好辛苦好恐怖咁 好怕頂唔到，我諗要再認真諗諗係咪應該做ia

有Frd bc衰左 利申 training 緊

有朋友話海關training好撚hea

係咪真係咁苦

衰色弱?

知道苦 有得你入你入唔入？

幾時開返FT啊

唔該哂地球巴同freestyle巴

分開咁罰1-2組30-40 都有d機既
罰3-4組 我驚我趴係到成粒鐘都起唔返身

想問下做唔到會有咩懲罰..
定係趴到做到為止先準起身..

拿我睇緊你遞信嫁
Er後一個月有bcfc就好

想問問，四月經網上報名，到依加都冇任何消息，應唔應該再報一次？多謝各位幫手

我見吾咩咩咩巴打咁快有炸
咁我同你都係20/9 vetting係你最值得參考嫁啦

有無人知由apply到收offer 一般要幾耐

你有冇收過confirm收到你app既email
你4月報玩完io再玩ia收埋vetting call啦wor

半年左右啦，時快時慢
我四月廿幾報，九月十幾先fib，比你參考下

你都係預八個月好啲 因為我見有啲巴打等er call都要兩個半月

巴打你報埋ioia?
其實淨係報ia應該會快d

有冇8月30 FT人等fib email?
是咪冇望了

淨係ia咋我

因為我今年final year 諗緊幾時報好

而家報
等好耐先有得考

我都係4月廿幾報 淨ia
9月十幾fib
我地4月報嗰批真係等到8月先ft

想問下有馬會帳號做唔做得 ?

直覺要等到10月中班人順利入班
Immd 先會再打vetting call

唔好話4月
我2月報都係8月ft
9月fib
都唔知點解慢人咁多

咁你真係好誇張 2月報仲以為入哂班

2月報正常5月ft

去左FIB 啦都

其實你盡力做左就ok ga la
俾啲戲囉，做唔到唔會再罰啦，最多屌下你廢

我地成日做到屌晒地架啦，尤其係阿sir打數，姐係佢嗌落先落，上先上。所以我話你知，如果佢話罰10下掌上壓你先最驚，因為9成佢打數

7/9 叫春 係咪收曬email 啦？

你老尾終於出reject letter

巴打幾時in?

幾時fib

4月尾
等到冷河都就過完

巴打有無考慮再報?

我收到fib email
今日10月4日 14:25分收到
我係9月11日gi a5組

終於叫春成功

12點幾收到fc bc call 後日去check
終於等到

congratulations! 爸打幾多號VETTING?

Dear Sir/Madam,

I refer to your application for the post of Immigration Assistant.

I regret to inform you that you have not been selected for appointment to the post of Immigration Assistant.

If you are still interested in the post, you may submit a fresh application six months after the date you last attended Selection Interview, i.e. on or after 20 October 2017.

7/9繼續叫春

我都忘記得7788

唔駛。
你部門會幫你處理

請問10月16號入班有無telegram group？

無啦屌 啲人開始收到email

原來要係interview起計6個月先可再報
唔好意思但都想問下衰咗嘅巴打有冇覺得自己邊方面表現得差 係咪in完已覺得衰咗？

有人7/9 gi都係今日收到

資料唔熟又口疾
加上個排食檸檬冇心情

唔緊要啦 過幾日又可以再報！
好彩巴打你早報
我遲報 分分鐘衰咗等唔設報第2次就close application

宜家肥到仆街 再睇下先

希望有

竟然不是由第一個stage PT計起
都幾唔公道
考生只能寄望一係成功, 一係希望earlier stage收皮

十下教未係最甘
一下先甘

恭喜巴打
終於有2個人收到
唔知幾時到我呢

thx巴打

恭喜晒 巴打幾時vet 的

再問過fib有咩要注意
除左溫熟入境個官網

最緊要淡定
處變不驚

資料唔熟就個個都係架啦… 佢in你個陣 你覺得有咩其他細位令佢reject你？

有得出術既

9月11 叫春

英文唔得

巴打幾時recall

我覺得唔關英文事
事關我覺得自己講得勁差

點出

應該緊張怯場多

下次hea考完 太緊張怯場

14-7

9月27

11/9 ft gi
好想收到fib email

究竟仲有幾多人會問呢個問題

幫佢考埋好唔撚好

上網好多人都唔肯講 又話要add whatsapp tg 先肯

13/9 gi
叫春

追哂1－11既post 就有答案

入咗都無人會講

上司嗌你買外賣你買唔買
點解買 點解唔買

基本上會考呢d,雖然我未考
1。自我介紹
2。自身問題(可能eng)
3°入境事務處個知識題(50%機會係英文)
4。時事新聞
5。處境問題(勁難，唔識就隨機執生)

岩岩check junk mail, 原來佢7月叫我8月去in體能
如果冇去到要隔幾耐先可以再報？

其實自知身家清白 無色弱
收到vetting call算唔算請左

中秋節快樂

唔算
因為就算你有得vetting
但你fib個分唔高都係唔會收到下一個call
即係收得皮

巴打會唔會調轉左
唔係應該fib夠分先有得vetting咩

Fib係夠分先有vetting
但始終有vetting既人都多
所以最尾都係要排高低分
有十幾個6月vetting既巴絲就算身家清白都係冇收到下一個電話

驗身結果要等一至兩日 希望順利

唔係wor之前有巴打問過
職員問佢叫佢再問下屋企人有冇咩冇同佢講
應該係衰vetting多

收得vetting應該係預左請
假設你過到曬vetting bcfc入班只係遲定早問題
因為我記得有位巴打講過佢地係唔會做多on9野
加上佢地大把人揀
當然可能都會計分
好似巴打你可能果期唔夠人高就落左下一班

都未必 聽過另一個有全年招聘嘅部門 都會係vetting 排分 夠人就截 所以我都驚驚地入境今年咁玩法

6月vetting身家清白但都冇請
而家收到er既都開始有9月
咁你話佢地有冇機會入到下一班？

警察全年招夠大把人有vetting
最後都唔係個個請
入境今年全年招可能都係咁玩

咁就仆街
等我仲放曬風會走

屌 我唔係無得走掛

我想知有冇7月vetting既仲有冇人未收到er?

點解而加好似冇曬做文住文職等入班呢支歌仔咁

同之前有D師兄一樣 琴日收到fail letter
回顧番，應該衰呢幾樣
1. 反應不夠快
2. 背太多答案，比考官覺得係背
3. 個樣不討好 (雖然係DF 樣，但面試果日頭髮有D亂、有少少鬍鬚根、有D黑眼圈、果日仲要肚痛去左大幾次)
4. 背景不算特別Sharp
5. 比人feel到係緊張 + 柒

P.S. 下次會再接再勵

點先算sharp

文職悶到嘔 唔做都擺

晤好講中產(識得好多住公屋都入到) 起碼身家要清白 屋企人要做正行 大學做過輔警或者之前有制服或團隊(例如YMCA果D)經驗
阿Sir或者Madam一睇就張application form 就知你咩料 白撞fail機會好大

唔關事

我張app form乜都冇填
咪又係過到
唔通填app要寫埋中產做正行咩

其實做d咩
係咪都係打下字影下野filing下咁hea多過做
反正都未正式training都唔會俾到咩你做
中d入早d跳pt呀

文職其實係輕鬆識下人hea下，無壓力可言

有無12號/打後ft收到fib email

點先算DF樣
黑黑實實大大隻？個樣要舊蠢夠正直？定係夠靚仔夠醒目

俾我入啦好冇

點為之白撞

有無玩過制服or團隊

有既童軍囉
但我都冇講過
所以嚴格黎講乜鳩都冇

話時話 佢果陣知你身家清白 咁唔洗vetting

都未必再考 宜家份工同immd人工差小小

佢有問我有無玩過 但我無

背得好多答案？

咁唔好做啦
我就話差好多

2黎覺得性格唔岩做

有冇巴打可以sd gf200比比小弟
我岩岩清email 清走左gf200封fib信
雖然未知有冇vetting,但我本身都有幾樣野要改
我gi 828 fib927
真心想搵人幫一幫
希望大家都入到
可以的話請sd去
chongching@gmail.com
個email收到份表就唔會再用

16/10新班啦

個個講到咁姐係有fib其實都冇咩特別咁

ps:聽日fib

有有心人幫幫手嗎

呢班睇路

又睇路

得罪講句
玩過制服團體既人aim Officer
仲考R&F

真心睇路 你地個cm......正

可能支筆唔得過唔到written test

11/9衰啲定16/10衰啲

地獄班？

係咪第六班ia
如果係就

搞到我好驚

Fcbc個日已經簽左
不過係conditional offer, pass左體檢就生效

有er就可以安心

我覺得佢一係call錯你
一係因為你而加職業要早d call你

Call錯
咁話唔定你個vetting都係打錯

岩岩收到有個好心巴打sd咗比我
麻煩晒大家了
祝有巴打同有留意的巴打都入到

其實你入邊班頭果一個月定係好辛苦 你班主任 副班主任同埋其他教官一定會對你嚴 雞蛋挑骨頭咁話你 初初一定係會唔慣呢種高壓力ge生活
但呢份工話晒都係紀律部隊 你岀班岀去做野隨時都會遇到一d long禮客 講d野隨時難聽過d教官鬧你ge說話十倍百倍 又或者係一d好危急ge situation你要做決定點去解決問題
記住你入去係受訓 係要預左唔會輕鬆 e+所有現職師兄師姐 呀sir madam都經歷過呢種訓練先岀黎做野

我意思唔係咁早call
咁早call完你又唔係要你趕住入班
有d搞笑咁姐
但唔排除今日call你 fcbc

記住自己係收緊錢就得

請問vetting call 到幾號丫 9月5 fib

依然係25/8 下輪到你啦

上次vetting call 係咪call左成個月既人
7月尾去到8月25

係 仲好多都等緊er call...(+1)

前幾日好似得fcbc call，唔知係咪call夠一班，又停下....

繼續叫春等ER CALL，希望有

有無人打算試埋海關
但體能要求chur好多

有無7/9 ft 巴絲仲叫緊春

9月13係咪應該都會call埋

gogogo

907

除左穿梯之外其他係好輕鬆...

海關十幾廿年都無得升

而家請成千人

過多個月冇vetting先報

佢啲項目得分全部都比入境難
我跑800先3分鐘尾接近4分鐘
考海關係0分

跳遠17幾都係1分

咁你要操下
正常2分4X搞掂

係

海關體能計分都係男女standard一樣？

咁就一個月了

今日都無應該可以正式收皮

13/9 GI
有冇人有fib

咁女仔咪好撚難
入境ft已經少女仔嚟架啦

聽過過話ia同sia既比例係 1:2
但co同sco既比例係2.5:1

ia上sia 最快只需7年幾 幾乎係升硬 只要你唔亂黎
但co上sco 起碼十幾碌 仲要唔係包升

acting sia 個人工點計？

3分尾真係有d慢

agger

我已經由5分尾操到3分尾架啦

11/9gi 叫春 好似已經派到11/9
如果無就再報過

肥仔body？

我之前由3分尾操到2分尾
所以你再操多排應該都得

頭180日收Sia起薪90%
之後收足100%

係丫
肚腩肥仔波乜都齊
其實都知無咁快考到，入黎取下經

巴打比多啲掙扎

wow
第1日act已經收sia人工

咁sia姐係幾多人工

你擔心老虎跳同situp仲好啦要一定難過800M好多
你前面唔夠分800M都冇得你跑

situp而家一分鐘有43~4下左右
但每次做完個肚都抽筋咁扯住扯住

四十幾下咁勁 姿勢岩唔岩架 btw老虎跳一唔小心就被收皮

Sia starts from point 13 to 14,
26 27k起

因為situp係半年前想減肥腩已經開始做
姿勢就唔敢sure...蹲撐就唔知會有幾多唔計，一下一下咁做1分鐘有20下

有無人知fib最新出到幾多號？

Still 25/8

派返轉頭好唔好

9月18fib 叫個春先

處長叫招聘組快撚d得唔得

Fib完 感覺皮已收

我都fib完 平平淡淡 冇特別

署長

今日就快完，準備收皮啦巴打

4,5月fib果班冇call收左reject 未?

今日無fc bc call

今日都未完

molamola
趕唔到尾班車

食屎啦處長

你點可以對處長不敬

官腔tone: 大家耐心d等候，我地做緊野架啦

你老未 食屎狗

你地咁惡處長唔俾offer你地呀

唔好比囉垃圾

利申無FIB

7/9收到fib了

剛剛收？

唉點解可以咁慢
證明冇我唔得

11/9 gi 叫春

829 fib 繼續叫春

仆街啦 大不敬過唔到vetting

收完er會唔會等成個月都無fc bc call架

4號收

Pass 到海關fitness test 再報入境，真心覺得入境體能好易

難既地方唔同

處長精精地快d叫d細既打俾我
否則他日我入到黎做坐埋你個位

留明

920 vetting苦等er中 有冇同路

Molomola
你第幾組？

面對現實啦巴打，下次再努力

pass左消防體能 我覺得冇咩體能難到我

海關又開始請人

全年招 請成千人

如果得最快下年四月入班

想過去玩下
想試下自己過唔過到穿梯

其實無野好玩
利申:考過

係邊度考？
近近地可以考慮下

想問下地球/其他在職巴果陣train跑步係圍住操場跑10個圈咁定係跑山多
我果次見到有班仔跑山

跑黃金海岸

有個fd話今年4月fib 前兩日先收到fail letter
心諗我9月尾先fib 米等到天荒地老

條路算唔算斜

唔斜

都係屯門小欖果邊
對我黎講好遠
但起碼無青山灣咁入先

如果你有vet咪唔駛等咁耐

又係屯門
不了

幾爽架係果邊跑 平時有跑出去轉車站

我都考到fib後冇vetting

屯門轉車站？
好撚遠wor

阿媽以前有過精神病 係唔係好大機會過唔到vetting?
所有陀槍既紀律部隊都唔洗諗？

ia無下話，唔係pc同海關先有槍咩

Yes 我係三聖果邊開始跑去
轉車站個景幾靚

睇犯咪有機會有
定ia唔洗睇犯

同路人...苦等ER

巴打好勁
我連fib都無

9月中fib 叫下春先

問下現職巴打入學堂有無燒過槍咪知
我知道如果守青山灣就要另外上堂
要拎槍嫁

bc係咪睇宜家既健康狀況? 如果中學個陣大病過 住過一個月醫院 仲要keep住覆診 會唔會有影響

跑步同跑山咪幾輕鬆
又可以出去呼吸下新鮮空氣

仲可以同班TO 鬥快，傾下計氣氛又好

請問，10月16個班係今年度IA既第幾班？

處長都唔知我哋又點會知

收到reject
十月尾可以再報
但有d頹了

11：30

由fib果日計?

全年招募起計第6班

每班幾人到?

正常27人

即係已經講咗180人到

究竟請幾多IA架

我諗都差唔多vet到尾水
搞得黎都已經下個財政年度
8月尾之後都好似冇再call過
愈黎愈少人報愈揀愈少人可能要儲夠人先會繼續call

Yes

唔好啊。。。。

唔係話十二月再開班咩

黎緊IO陸續入班有無影響？

Source?

9月6，8，20都有搞vetting(唔知係咪iaio一齊做)
呢度起碼有兩班？

屌下一班真係十二月先有？
咪有撚排等

IO vetting係佢地fib完就搞
即係個個有IO fib都要填寫3份gf200
所以，IO下一步係直接er call，會來得突然。

我就係20/9vetting既...仲等緊er call架，十二班都唔緊要，想快D call哂ER FCBC等個心定D

12月
媽 我接受唔到

er call個d臨入班前2星期左右會搵你
之後好快fcbc

唔該哂處長，即係我應該要等下班

咁咪唔知衰fib定衰vetting?

想問依家收到vetting call嘅人係咪已經3，4月申請？
我4月尾申請依家先等vetting
唔之後申請嗰的即係全部仲等緊？

我3月頭報名

唔該巴打
慢啲唔緊要 驚佢已經請夠人咋

4月

原來都係3月頭
乜都成半年有多

13/9 有冇人有fib

應該都會有個vetting call?
"我地而家開始integrity check你喇" 咁？

我2月尾報

你2月尾咁依家去到咩stage？

等緊fcbc call

咁得啦如無意外等番工
我呢啲4月報都驚收vetting機會細好多

但佢入班啦wor
所以我就係覺得因爲你現職既關係所以要早d er call你

唔知係咪我考埋io既關係
所以遲左考ia ft
仲等緊er

仲有826至831 fib 未call？

你幾時ft?
我係完左io先收ia ft

好似係7月中

我睇番我係7月頭ft 8月中fib
咁應該同報唔報io冇關係

我7月中ft 8月尾fib
應該唔關事

有無12/9打後ft有人收到fib email
好似無晒消息？

同我同期個啲好多都入晒班

跑步ok 但個人無乜力係咪已經唔洗諗
入境係咪無英文對話同test？

住14個星期宿舍真係好吸引

竟然會話吸引
PS.呢期頭班

14個星期點都好過半年啦

你apply完隔左幾耐send email比你呀

七月尾

yes, 1/12應該

48定49

依加係咪仲停左體能

我都想呀 屌

唔知呢

9月1 fib等call
係咪仲停喺825

14個星期學堂中途有冇假放 可以番下屋企

其實bc係咪真係幾深近視都唔會睇
睇到色最緊要

帶眼鏡同唔帶眼鏡都會睇一次
如果色弱就898

我怕我太深過唔到
除左眼鏡根本睇唔到野

唔帶眼鏡我咩都睇唔到

9月6，8收到bcfc未？

姐係點？冇得放？

星期日晚入番去

其實都好，星期一朝早迫巴士入屯門都好慘架

星期日晚要番入去果下 有架波車你番入去你都會覺得慘

搞少晚野囉

停賽左半年岩岩又再報過

今年第一批去考
諗住體能hea得過，點知執羽毛球大意跌左個波唔夠時間fail左

咁快就半年

巴打幾時vetting?收左er call?
我9月8vet,等緊fcbc

有無人知呢份每週工作幾小時？

9月apply 左 幾時考體能?

番shift 39
其他44

一個星期返shift 一個星期正常咁？

唔係 視乎你番咩section

新既vetting call應該差唔多開始
緊張

快d la

我估d call都要等10月中入曬班計曬數先再call

巴打鐘意regular 多定shift多

緊係番shift

番工放工時間 通常唔係繁忙時間

放假又放閒日

d時間好用好多

出街唔洗迫

未呀 所以先問下

天堂班啦，由頭開心到尾

宜家係咪無咩fitness test派出黎？
9月尾apply係咪有幾個月練習

星期六放 星期日夜晚入番去？

星期五晚放 星期日晚返

唔係而家少人報左
反而好快PT?

我都想知而家由apply到pt幾耐

傳聞停左pt

政府唔係定左每個職系返幾多個鐘

好似aco 44
workman 45 咁

係咪shift 返工時候長到食兩次lunch 所以工時小左

咁少人報 都要時間儲番批人先in既..

個全年招聘去到幾時完？

之前衰左，要等到出年先報得，怕到時已經冇左個招聘

我都要做入境型男

係咪就黎請夠人數 ？

見話請130個人

停pt 真？
佢全年招把鬼

呢篇唔update.
全年大概招500個。
你可以睇返17/18人手編制

九月一 入form 到依家都未收到pt

9月中網上申請到而家都冇回音

1/9入form唔會咁快有pt

有冇兩個月時間？
9月尾入form, 宜家開始練緊體能
如果多啲時間練就好了

正路報既人會愈來愈少
佢都要儲下人先開

9月先入FORM果D除非真係好想做IMMD如果係我我就報CO好過
第一佢一定儲夠人先一次過IN而加又少人報都唔知幾時先夠人
加上佢都請得7788你唔係好outstanding/好合佢眼緣可能FIB都冇
淨係佢問你點解咁遲先報係咪真係有心想做都已經駁唔到

call 得你FIB都分分鐘下個財政年度唔洗請人

4月尾報，8月ft ，衰左，宜家等緊半年，係咪玩完？

等vetting

er call 又開始了

u sure?

試唔試下CO?

ys wtsapp group 岩岩有人收到

9月8 vetting

HOHOHO 唔知佢地幾時入班呢

最後收vetting call嘅係咪8月25fib嘅人？

Yes ar

有無下星期入班既朋友？

上次vetting call係call咗成個月fib嘅人？

好似半個

fc bc call都好打啦喎

希望去到15號
利申 15/9 fib

我都係

等下啦你

等唔到啦
你有er未?

未呀
我20 VET未有咁快
點解等唔到
我就話要諗resign姐

13/9有冇人有FIB

今朝有人話開始call
希望有你啦

如果打黎MISS左咁點
會再打定SEND EMAIL黎?

佢會留言

aco就10%
俾你參考下

想問有冇人係入境做緊文職等緊入班

22 vet同樣等緊ER call

因為出左黎實習(唔計入14星期)
留意出班同passing out係2樣野黎，出班日子=/=passing out日子

借左去邊到實習？

其實有冇人知BL係咪只係用黎加分用
ASSUME我其他夠高BL得10分都有機會有VETTING

度度都有

未聽過得10分可以入到班

我嗰班最低都好似有6x-70分

雖然佢無合格分數
但我覺得起碼都要5x分起先穩陣
不過都有聽過4x分有offer

係12月1號passing out
照計頭2班就11月中出班架啦，不過緊接大約2個星期passing out訓練，好大機會會繼續留宿

我聽講其他散仔好似有

諗緊考唔考好
本身做緊幼教畜行業
邊度搵日事假去考體能啊

10分 唔溫都唔止10分啦

有得食好食 後日番入去

9月8vetting苦等中

宿舍就唔係剩番好多，聞說11月會入outsider既io班
咁今年既ia班我諗都差唔多架啦，最多入多2-3班都爆晒啦，依家都7班係學院，10月16又入多班啦

12月 1月考會唔會太遲？

入面最多只容納10班？
定ia 10班 io 10班上限

有心唔怕遲既，等依家呢水走晒，12尾至1月分分鐘又會不斷入班架啦

好似係講緊比重

20班就冇可能啦！最多係咪10班呢，我就唔知，我就聽講最多都係試過10班，唔知有冇試過多過10班。

諗住練好體能同語文先

fib係有英文既，多唔多就睇考官

我以為無

Ia有無人係一邊返學一邊讀書？

如果真係當佢佔10%
就算好差好差真係可以其他高分拉番照vetting
當然唔排除佢每樣計分都要有個min啦

但其實有冇人因爲bl唔夠高而冇vetting

無人知架喎 都唔知邊樣foul你 可能衰樣衰呢

英文對話甩甩咳咳係咪一定衰硬？

會唔會有宿位

係咪收得vetting就即係過到曬
包括樣

睇樣

又睇樣 佢嘅標準係點？

咁現實架咩

揀曬靚仔先開始係剩低個啲睇能力

你去日本過關都想係個靚女接你passport幫你dup印啦

要成世界上以靚仔同靚女稱冠既入境事務隊伍

16號入班
利申：柒頭一名

c兄請問16號入班有無gp入

巴打入左去都多d上黎呀

927 apply 左都未有消息
有巴打831 apply 都好似未有

未有班group呀

一定啦 繼續集氣

無可能有時間上網

無得返屋企？

咁多位巴打
我想問下嗯
如果我會考英文F左，係咪申請黎都無用？
係咪就算拎住台灣學位都無用？
謝謝

你今日收到入班call喇？

Confirm入班

或者我開個tg gp?

我仲等緊入班call 有冇O day？

收到email味？

passed bc?
恭喜巴打

個officer話大概星期三會有
如果過兩日都有就要打返比佢

多謝

恭喜晒巴打 加油呀入到去

出埋班先恭啦

可照apply
佢要求係學位或同等學歷

巴打本身做緊文職？

我都想入住做文職先

但海外degree好撚柒煩
Btw但點解又係而加先黎報

咁唔係人人都無時無刻想考政府
最近決定想做政府工唔得既咩？
點解講到Q3就唔可以apply IA咁

唔係呀

唔係話唔得
但接近尾水先報有D奇怪姐

返工好悶
幾時肯俾我俾班

Final yr 表示一早想報 但唔通未grad就入班咩

電話啊～～我要電話啊～～

5月收到FIB都偷笑

慢慢啦
又話有ER CALL

琴日真係有巴打話收到喎

得3條友既gro

快D俾ft我 讀Asso 讀到好灰

依加先等ft
咁你灰多一排先啦

灰多大半年就差唔多 跟住再apply

岩岩想講
分分鐘下次再開都未過完冷河

呢到d人把口好撚賤

唔係賤唔賤
都係講事實姐
而加先apply根本請既機會極低
見你果個都未必係真心想見啦

I

如果係咁咁佢做咩要全年招聘者
佢就係唔想一個適合既candidate miss咗報名deadline

你岩你岩

樓上一定係果位適合既考生
期待入境快d請你

冇計 怪就怪自己唔早D報

今日有冇人有call？

我?

有咩call?
fc bc?

緊係再上面果位自信哥

我冇apply ia
用常理分析下者

其實我都想快d請我

你未GRAD?

上年暑假考過ia 但去到fib衰左
諗住過完冷河再報
點知打比賽果時整親 右腳骨折考唔到ft
去到而家先好得7,8成+操返體能
唔通入境真係與我無緣份

fib衰咩

唔係 我考緊其他位

神探考pi

我估應該係衰緊張(緊張到連mission都唔記得晒)
果時唔知原來可以攞返份report睇
搭單一問:過左咁耐 而家仲可唔可以申請返份report黎睇?

考inspector

如果你緊張 應該連正常對話都唔會好

上黎叫下春，繼續等er call

可能考CE

琴日通知 下星期一就入班 ？

同問

上星期體檢左 到尋日打黎話pass晒
可以16號入班

ching你係7月vetting個批？

係 13/7vetting

咁咪要賠成個月糧

下年五月 fg，係咪要等下次再招聘先報名比較好

啱啱收到ft

我8月報 咁快收到點撚練過

我都係8月報 用依兩個星期儘力操

廢青左接近兩個月

果日要留工

做個優秀嘅足球員

13/9gi 有冇人有fib

係咪體能passs 小組就完？
之後再個人咁樣？

處長hi
話說我睇海關督察個post
見到個巴打叫做: 香港海關關長
佢好似有vetting
好撚羨慕

話說你係左邊定右邊間房vet?
雖然好似唔關事

係
個人另外再一日

體能pass左 即日小組

pass小組再收fib email

另外一日fib

如果總後生，可以慢慢黎
做住幾年散仔，吸收經驗，再考幫辦

如得hd畢業係咪好難升

點解
你都唔差呀

因為我見唔少3大fg一畢業就考到海關幫辦
佢地贏在起跑線

海關幫辦，過五關斬六將
唔止考你能力，語文都好重要
不過人比人 比死人
做到份老散都算唔錯，唔洗出去做廉價勞工

即係24歲啦左右啦，算後生架啦
俾你做3年老散，之後考到幫辦 都是27歲
27歲做幫辦雖然係遲過三大d叻仔fg
但都叫總有氣有力，開始發展自己事業

比我35歲考到幫辦都做啦

agger
而且IA前景都算唔錯對比其他散仔
就算考唔到幫辦都可以繼續發展事業

岩呀
如果要比比奶共果d垃圾既你應該已經死左
望下班建制鳩流流講埋d on9野最低都有8皮幾野一個月
不如做好自己仲好

35歲仲要捱大半年學堂好那辛苦嫁
我覺得30歲已經係極限
俾你揀請都請個後生啦

佢地好似就黎有10皮啦

內部升

考時事係咪乜都問

講起就嬲
等er等得好苦

聽師兄講街外考仲多位過內部升
因為內部得勁少位
而且排隊都未輪到你

唔好嬲
好快你都有2皮

咁太後生會唔會唔請
利申：19歲 讀緊Asso

會 佢地會覺得你小朋友

考唔到officer其實都唔係差
大把師兄揀做快樂ico
坐枱做熟左基本上冇野煩
時間極好用
都係果句啦 起碼係穩定生活

下星期fib,但系腰間有一少句紋身，bc系米等於fail左

唔該哂Ching,即刻充滿希望

系米

依家希望順利入班
入班後先再計劃下一步

Ico即係咩？

係control point坐counter個d
做夠3年上埋pc班就會acting做sia(即係ico)

竟然係cp好做咩

想問有vetting call既巴絲你地係咩鐘數收到call?

9月5FIB叫春

夜晚7點幾

乜時間都有嫁啦

究竟仲要等幾耐

7/9 fib

幾時有Vetting call呀！！！！！！

叫下春先

黎緊vetting call應該有9月中掛！！

希望10月中開始call人

13/9 叫春
有冇人有FIB EMAIL

9月1表示等緊vetting call

幾時有ft

12/9後 GI
有冇人有FIB email

集氣下星期有vetting call
希望至少派到9月中

集氣

9.19 Final in 岩岩收到vetting call!!!

下。。。屌 我915...神求求你

上面位巴打fitenss幾分？

18 分

幾時去vetting?

原本佢問我聽日得唔得，我轉左星期1

fib表現好好？

高度留意電話中

係。。。心跳加速 屌好撚驚

快d call得唔得
真係坐立不安

係咪通常都一日打晒

我九月十四都未有
已經日日叫春
仲有冇人都收到vetting call

居然skip咗我
冇了冇了

九月13 fib啱啱收vetting call

你體能同fib表現點

一般炸，第2條處境題問呀伯急尿比人chok散散地，不過其它ok

有無26/8至31/8既收到vetting call?

巴打左定右房

好撚緊張呀 14號FIB

16/10地獄班

收到email confirm入班？

Sorry呀我唔知邊間係左 邊間係右 總知房入面係左邊一位呀sir，右邊兩位madam，中間位madam做主導

唔該巴打 咁我應該係衰咗了

FUCK IMMD!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

體能扣左兩分，fib算好彩 佢問嘅嘢我都有溫 過程都好順，三個呀sir madam都冇係咁搏我
利申：hd

快d打比我

想問有CALL既巴打樣如何?

收到call既巴打Ft都好高分

冇理由ft佔得重
應該真係fib表現好

我以為你一早有call

Fib有冇問題唔識

打電話係文職 定呀sir madam？
會唔會男女分開打？

fib除左資料題 我其他都表現好好架

見仁見智~只可以話唔毒

即係明年請早了

邊有咁快call完

咪等緊ER
只係唔想做最柒果個姐

不過佢走前問我入境處幾時成立, 我9吹話1997 , 以為死緊, 點知~

佢CALL人其實快唔快 會唔會半個鐘先CALL一個人
個半個鐘入邊CALL同一個人

係咪跟分出vetting call?

係咪要報埋海關

等多日先啦

幾時再call fc bc 呀

我諗都冇啦，半年後再見

等多日都冇真係報海關

有email味大家？

咁快CALL左成大半個月仲要得果少少
睇黎愈遲既人愈唔適合做

報定冇死
唔早D一陣又好似IMMD咁愈揀愈少人

屌拿媽 應該未call完既

請問上面有vetting call嘅巴打，打黎電話係咪36901573／36901569？

咁快又開始新vetting call

yes

之前見9月既巴打有call
以為自己無機
點知會call返轉頭

講左好多次啦

屌係呀
未CALL到你都未知

已完

已有心理準備12月先入

多謝你

ER都未有呀
FUCK IMMD!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Sorry
太耐無留意 唔記得晒啲程序

巴打7月vetting?

9月

心急呀

點解咁耐都未有call ga

收call全部巴打？

之前從來無call過9月喎
9月係第一次call

我只知係3690字頭，但唔知會唔會係榨糊
Miss 左call又無留言

屌 咁我可能比人fake左

已經疊埋心水入12月好耐
依家唯有留係到呃多幾個月人工先

上一水係call到8月尾
邊個fake 9你咁衰?

可能跟排名，call番轉頭

immd做到好夜嫁
我試過1930先收到佢哋電話
好撚驚訝

巴打果時覺得自己點差法？

如果我FAIL VETTING就好笑

希望到時D學員正正常常啦

冷靜啦巴打
係你就係你

屌你入境

點差法啊

點會啊
你身家清白多數無事
bc無色弱就得

你咁講即係覺得好多人會唔正常

資料題識答得1題
仲要俾madam串我
話我唔識答
處境又俾大sir狂屌我

緊係有
可能講超過十次
諗返起都覺得柒

你地幾多號fib架

8月31 fib
4:03分收電話 聽日10:30vetting

幾個post都好多人問on9野
ft做咩gi做咩要唔要換西裝fib做咩等等
好怕d人TRAINING緊做on9野

vetting都咁撚早，慘過食屎

好似要SORRY SIR THANK YOU SIR 唔該同學

有vetting 5點都去啦 最多今晚訓黃金泳灘

我冇SORRY過
唔識就咁答佢唔識

岩岩收到vetting 9月5fib

又好似係
佢地入去咪俾大sir屌硬

收工
打完vetting call好打er啦
fuck immd!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

咁就食屎?
如果training 5點幾起身咁叫咩？

補番少少資料 我ft over16分 因為唔知來回跑幾秒
final in 右邊房，撞翻gp in 個主考官，一開始英文問屋企同工作，之後就問我點解一路做pt，資料題問左幾條，我都有猶豫，唔識答就答sorry sir 我唔識。 最後個黑面啊sir就問我咩係紀律，聽從上司指令重唔重要，仲話如果請我，入到去做最細比人屌o唔ok，我答ok 之後就完左

聽日vetting

都唔關事既

何出此言
仲未有email

咁幾時到fc bc

冇講sorry就fail 原來咁既

絲打 我都係8月31fib
啱啱收call

我174 77kg 肥毒

我爸打黎 誤導左你 我in12點

乜有人會唔講sorry sir架咩

我in 1030 但我等bl test等到12點

咁應該見到你 你有無留意1130有個肥毒推門入黎

我係坐第一個位
好似有啲啲印象 都唔係好肥姐

如果淨係返過pt會唔會有er 定直接跳去fc bc

有印象姐係肥肥地

唔關事
應該好多人都有講
一句講晒: 睇樣(好似係)

巴打你操下好woe
我怕你操到暈低

咁之後er fc bc應該call早vet果班先

對唔住 我講中文

我174 61kg

個個都咁高

1/9 fin
今日收到call
想問係咪既係請硬

咁又唔係咁老定

所以肥仔得閒就運動下
唔好害街坊

926 fib
好緊張

慢慢等下

想知每日會操成點
我驚我會暈

9月尾FIB果啲唔洗諗啦
應該係等到下一批先call，
即係好似頭先位巴打831 FIB等到依家咁

918fib 叫春
求call

14號求call

加入叫春
830fib呢
係咪要等半年

係 真係會等到自己都想放棄

有29/8、30/8收到vetting嗎？

18/9 Fib 今日收到vetting call

同一日收唔到

而家就好擔心過唔到vetting

係咪今日收唔到vetting call就玩撚完?
定聽日都會再call?

瘋狂冇得訓 再要係跑步步操

等下喇，16/10個班有啲人8月收vetting call有啲九月尾先收

有冇絲今日收到

有冇16號入班巴絲收到email?

果d係咪補位咋？

煎熬

19:30啦

No call

Thanks

通常係米call一日就唔call，之前係點

9月27好想叫春

我都想知

7/9 GI
19:35 收到FIB
叫春成功

準時還？

Vetting 會過到，但fc未必過到， 只是你依家即刻還清 其實冇問題

想問下打唔通比我既話會唔會留言，因為唔係香港電話打唔通，唔知會唔會收到call

9月1 fib表示想死

雖然應該跟分收call
但最遠而家係咪18/9fib?

915 fib 表示好撚灰

8 30fib 表示有同感

希望聽日仲有call

你901幾點
我都901

8 29

唉

914 fib 同感，因為未見過有call返轉頭嘅例子

最新消息，11月入2班IO，4班IA

巴打我都叫春成功

屌你老母聽日再call呀屌

咁個學堂咪over 10班？

出年3月20班破紀錄

12點

點樣巴打收到咁多風

信不信由你

巴打知唔知vetting會唔會派番轉頭

信你
其實佢vetting 都出得好密下
9月頭 一堆
9月中一堆
今日10月中唔夠 又 一堆

加加埋埋都有機會出到4班

9月8 ft 岩岩收到fib

咁正常vetting 等幾耐到可以入班？

呢一輪無就真係無
但聽日都仲有機會

Come on man

913 過埋聽日後就死心

無答案
其實係睇佢地開班進度去估
愈開得密咪愈vet得快
有人1個月唔洗就入班
有人就要等1-2個月先有er 再等1個月先fc bc
所以好難講

不過大隊人龍去到9月頭
7月既應該入哂咁濟

我估全個9月vet既都會入
好似都係得4日

11月有班 巴打諗住幾時辭職

唉我都仲諗緊
At least 收到er先嫁啦
我諗bc應該唔會過唔到掛

啱啱收到 10月25 fib
想問下有咩要注意？

Btw 會唔會係陪跑

入4班wor Ching
入面點只有4班咁少呀

問得呢句應該都係陪跑

巴打幾時vetting?

巴打知唔知11月確實日子？

9/11 冇啦啦收到fib

我係絲

好勵志呀巴打

巴打幾號ver

18/9 fib有考basic law,但未收到results
仲有冇機會收到vetting call

920

Bl 無咁快知
我八月尾考都係十月頭先收到

vetting call完過一個月都無先叫春都未遲呀

9月11 gi
啱啱收到 fib email

收到既意思係vetting call?

Er係直接打比employers 定會話比你知先？

fib嗰日考bl test嘅話係咪點都要等出左result先有機會有vetting call？

分開咖嘛 vetting佢都唔知你啲財務野 如果知 咁就唔洗特登整多個fc financial checking 啦

我個日應該見過你

啱啱收到fib email
想問下份gf200係咪就得一版個份附件？
唔係想做伸手撚 但搵極都唔知係咪

我記得果日好似冇毒柒wor

巴打又係靚仔黎

宿位係咪即係將會爆

知道cm是誰了

叫春呀

9 11 gi 收到fib

on仔

e mail應該淨係講acm

13/9 叫春

仲有無25/8 fib無call?

901 fib 叫春 聽日一定要收到

唔係喎 有埋cm
但今次真係hihi

16號入班? 有無group

收到Basic law result
佢會寄信比你

9月7 gi a5 組 入左10月24fib
係佢遲左定 入左waiting list 個d?
因為唔見有人有

同路人 保持信念

901 聯盟會成功的！

但係咪一定要等BL出左result佢先會call

巴打們好正面
我已經灰咗

18/9 in完 BL未出 我都已經打定輸數灰緊
原來見到同一日in既人已經vet緊但自己咩都冇個種感覺咁難頂

希望在明天
明天冇就絕望

唉 不要再說

依家個心真係un住un住
會唔會再call其實
今日都係得三四個話收到call

點止呀，我諗都有十幾個

829 in但冇call，希望聽日call番。
係唔係跟分排call

我都係829in無call，希望會有call吧。

唔該巴打
即係唔駛等到12月都算好好

你估個個收到都要講出尼咩

仲未有92x fib收到call?

姐係幾點 我係最尾個組

TO = Training Officer?
可能校長張sir親自落場操班

聽日vetting 唔知點解都好緊張
訓唔著

me too

好多人都係今日收到

巴打你驚啲咩
我唔知自己點解會咁緊張

你估下

920 vetting 繼續叫春等 er, fc bc

又是等call的一天

如果今日無....就....收皮

好像撚灰

咁都中
唔係tb就得
唔想同tb一齊操

我個陣都遲過其他人幾日
巴絲們睇開啲 見工好睇運氣

即係有人同一日fib收vetting call
但你遲過佢地收？

tb住男宿定女宿 女宿咪益撚哂佢

求fc bc call

唔該巴打 都仲有一絲希望

有無人知GF200 , 過去五年地址除左address 仲要寫乜？之前比人加左個括号唔記得要寫番d乜 , thanksss

梗係女啦
可能黎緊冇得住都唔頂

号你老母閪
呢度唔係cs呀有曬instructions 都唔識睇就咪撚報啦

屋企電話

thanks c兄～sorry問多樣～我驚漏左😂 屋企人電話or 佢地工作電話洗唔洗寫😂過左成個月唔撚記得

佢係底比人屌既，屌你啊，自己唔記低

好撚灰

感覺上應該immd食完lunch 先call

call 我呀

尋日4點

有冇巴絲去完vetting
可以講下vetting除左交gf200仲有咩做

nothing

罰完抄走得

唔該

睇下人操同睇下人俾SIR罰

可以睇到架咩

係咪收vetting call既都係3點幾後收

尋日4點先call 咁今日一定有啦

好搞笑 嚟嚟去去都我地幾個叫春

501出去望到操場
上次見到有一班步操緊

頂 快d call la

我地應該認識下大家lol

嗨

唔知有幾多考既人冇上連登 比例有冇1：1

嗨 9.13冇offer

Nice to meet you

應該有上攞料 只係大把唔會出聲啫

我睇埋人地上堂添
果日第550班上緊堂

921

嗨 901 11:30

call到921啦咩